### 广东茂名市政协主席黄心强溺毙 死因未明
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="zhidingtu">
 <div class="ar-wrap-3x2">
  <img alt="茂名市政协主席黄心强（网络图片）" class="ar-wrap-inside-fill" src="http://img.soundofhope.org/2019/06/huangxq-600x403.jpg"/>
 </div>
 <div class="caption">
  茂名市政协主席黄心强（网络图片）
 </div>
</div>
<hr/>
<div class="content">
 <p>
  <span class="content-info-date">
   【希望之声2019年6月24日】
  </span>
  <span class="content-info-type">
   （本台记者韩梅综合报导）
  </span>
  中共广东茂名市政协主席黄心强的遗体告别仪式明天（6月26日）在湛江举行。黄心强6月21日早被发现陈尸海边。
 </p>
 <div class="widget ad-300x250 ad-ecf">
  <!-- ZW30 Post Embed 300x250 1 -->
  <ins class="adsbygoogle" data-ad-client="ca-pub-1519518652909441" data-ad-slot="9768754376" style="display:inline-block;width:300px;height:250px">
  </ins>
 </div>
 <p>
  综合国内媒体消息，广东省湛江市赤坎区调顺边防派出所21日接报警称，在海边发现一具男性尸体。该男子体表无伤痕，基本符合溺水死亡特征。之后死者被确认为黄心强。
 </p>
 <p>
  这是继前南京政协主席沈健自杀之后，再有官员非正常死亡，引发各种猜测。
 </p>
 <p>
  据红星新闻引述中共湛江市政府相关负责人指，警方目前正在对黄心强死亡一事作进一步调查，“下一步还要进行尸检之类，是否系自杀，目前结论还没有完全出来。”
 </p>
 <p>
  茂名是腐败重灾区，中共十八大之后曾有三任市委书记先后落马。不过，茂名官方昨晚发布讣告，称黄心强是“好同志”，并说他是在湛江市休假期间溺水，不幸去世。
 </p>
 <p>
  公开信息显示，黄心强是广东雷州人，现年60岁，曾任茂名市副市长、茂名市委常委、统战部部长等职。
 </p>
 <p>
  黄心强在任茂名副市长期间，曾于2010年因拖建茂名省道281线受处分。该段道路从1997年立项后十三年内历经三次开工剪彩，仍未动工建设，而此前修建的沥青路面已开始老化，这条省道因此被称为“天下第一烂”。
 </p>
 <div class="content-info-btm">
  <p class="content-info-zerenbianji">
   <span class="content-info-title">
    责任编辑：
   </span>
   <span class="content-info-content">
    元明清
   </span>
  </p>
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_zgxw/n2983420.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_zgxw/n2983420.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/soh_zgxw/n2983420.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.soundofhope.org/gb/2019/06/24/n2983420.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

